［突發］康文署宣布取消國慶煙花匯演

source：RTHK

正

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

轉tg匯演？

屌你老母又冇煙花又冇馬跑

咁嗰幾千萬去左邊?康文署係咪要交代下?

屌你老味我要睇煙花呀

仲有升旗禮同國慶酒會，唔好以為我唔知

冇得睇煙花了

痛快

屌你老味 上街慶祝國慶呀

市民接手十八區黑衫賀佢老母

比POPO OT$

中共嬲未

爽

等睇港府於十月一日宣佈香港戒嚴

10月1當晚唔放煙花放催淚煙

Link?

ho ball

又無煙花又無馬跑，令人失望

喂呀我想睇煙花啊

無煙花睇，出街睇煙霧慶祝

渣架

一日無五大訴求，維港都唔會有煙花

屌你十一應該普天同慶、歌舞昇平，家下比你班暴徒搞到戒嚴咁，果日點算呢??

咁即係算點，我除褲等成左年你講無得睇？

爽啊屌

冇得睇，惟有睇tg 煙花

到時唔放煙花 咪放催淚彈囉

變TG滙演

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

等睇今年花市宵禁

親 我們還有tg

屌，轉室內放煙花咪得囉
死蠢

準備做白事la

[爭28000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

70週年都冇得睇煙花

全港香港人會著黑衫賀佢老母

匯自膠

政府想將所有責任
推晒比示威者

取消賽馬
取消煙花
取消港鐵班次

來緊可能會
取消派錢
生果金
福利
etc.

要諗計

你慌果日冇TG匯演

Push

咁大量既火藥

係咪有另類煙花睇呀咁?
放心啦 就算你唔放煙花我地都會一齊幫你慶祝架
咁大件事 香港人一定會好齊心賀國慶架

真·煙花

根本南丫海難之後就應該永遠取消

爽呀

預料之內

呢樣真

警察又搞亂香港

黑警可以專心打市民

又要戒鹽了

關我撚事

國慶無煙花睇 我屌你老母
我d親戚朋友仲買哂機票返黎香港慶回歸

Goal

果晚大家都係街 唔會得閒睇架啦

普天同慶

屌 我要睇煙花

去元朗睇啦，元朗班撚屌實有

唔係癲撚到想用煙花射示威者呀?!?!?!?!?
唔好亂黎呀吊你老母港共

我要睇呀

我好撚愛國愛黨架！！
做乜撚野唔撚俾我睇煙花呀？？
屌你老母

天水圍都有

繼續慶佢老母

無煙花慶祝
咁唯有叫哂所有人出去一齊慶祝啦
10·1見

冇野要諗

我地用摧淚彈慶祝！

用槍聲代替煙花爆既聲

連班狗都出黎反共

齊齊著黑衫出黎攪到喪禮咁，係代表民主自由失去既日子

係咪又轉去厠所放呢?

改哂去18區狗屋？

睇TG匯演

慳番筆

過咗三個月仲用呢招

政府話經濟下行，慳D喇！

屌你呀 我等左成年架 我要睇煙花

到時十八區的煙火將會燦爛不已

Tg 賀國慶

又要去大鴉洲放煙花

我相信市民既活動會令國慶更加熱鬧

預計之內

香港煙花燃料不足 國慶煙花表演取消

咁撚多好消息

［整理］毛ee：831嘅非官方現場記錄

十月一 tg放題

我好愛國
我想睇煙花
政府又向暴徒屈服？

我的中國心

年年都賀佢老母

國定殺戮日

點解呀，我想睇煙花喎，話晒國慶咁開心既日子。

還我煙花，我愛共產黨。

等睇新年倒數都取消

年年都畀人鬧冇新意
今年包佢精彩

我想睇煙花

驚你咪唔好慶祝囉

叫啲鄉黑放囉 咁鍾意放煙花

心慌慌！

賀你老母

唔放煙花係要配合 10.1 舉行嘅烈士悼念活動。

我要睇煙花呀

可唔可以放煙花去慶祝10.1取消國慶煙花

民間幻彩fing噹噹激光匯演
同場加映popo 催淚煙贈興

點得呀
七十大壽
好無面㗎喎

嬲死你地呀落9佢面

煙花應該一早買定
上次取消係日頭去公海放晒佢

多謝康文署配合

順便取消埋新年煙花佢唔該

幾時取消埋聖誕?
反正支那都唔過聖誕

改做遊行plus 大亂鬥(黃大戰藍和共狗)pls choose your weapon ~

點解我睇now係寫考慮取消

最衰都係班藍絲 無得睇煙花過國慶添

撥比popo買tg

轉射tg?

70週年喎

認真，今時今日仲有香港人鍾意睇煙花咩？

取消咗佢咪好囉，唔好引班鄰近城市嘅人嚟，留返喺佢哋自己國家慶祝國慶嘛，等大家嗰個禮拜行街食飯都行得舒服啲嘛

話說K11 Musea有幾間第一次嚟香港開嘅餐廳想試，上星期第二次去呢個場，人多撚到癲，而且好多大陸人。明明第一次去，無乜人，不知幾爽。都唔知做乜鳩又咁多大陸人嚟，咁撚憎香港，成街曱甴，咪撚嚟吖嘛

改放催淚彈同激光

康文署都係一個垃圾
但冇人去搞佢 垃圾之中既垃圾

唔好咁開心住
場仗有排都未完

麻煩回水

潔淨空氣 由港共做起

普京早於年初已提供黨鐵出軌事故線索!

大家唔好唔開心啦 仲有tg匯演

取消150

安全考慮？今年轉左打橫射咩？

定轉左為十八區煙花滙演？

有請小鳳姐

又要食tg放題

幾時到花車巡遊

大家記住玩到出年年初二呀

70週年禁值得賀佢老母竟然停煙花

70周年都唔放煙花咁唔俾面阿爺

所有香港人個日著黑衫,披麻戴孝咁賀一賀佢

政府終於識慳錢

連續取消左幾多屆？

康文署你都幾大膽wo
爺爺擺大壽，你唔放煙花？
攞景定贈慶呀而家！下！

呢啲咁嘅節日一早就唔需要慶祝

永久取消啦屌

改射催淚彈

想睇煙花既市民可以考慮去以下地點:

1. 天水圍警署

2. 黃大仙警察宿舍

是撚但啦

市民自發維港激光匯演

喂呀～人地想唔比大家知架

驚d人出去一齊叫口號賀拒老母

我要睇煙花

connect環保撚

可以悼念南丫海難了

汗都唔使出

驚撚到咁

搞錯
70周年無煙花

驚晒咩?

搞撚錯啊 屌

康文署好大膽

黑警到底仲有幾多TG存貨，捱唔捱得到十一㗎？

唔放煙花咪燒衣lor 差唔多je

根本從來都唔應該搞啦 慶乜撚野呀 屌你老母
支國成立都值得慶 ？全世界都唔鍾意支那呀

攪攪新意思催淚匯演

室內燒囉你地班官咁鐘意

攪錯呀 我最鍾睇煙花架啦 還返d 煙花比我呀

大時代煙花結束~~

催淚煙放題
幻彩Fing香港

取消煙花叫popo改放tg慶祝?

支持

改為市民自發激光匯演

70週年都唔慶祝
777好唔尊重Chi na

魔法師出動！！！

Good

取消煙花，改放催淚彈

咁咪岩囉 唔係咩叫攬炒

要出解放軍了

小心，黑警扮勇武先掟過千個汽油彈，再射TG慶祝。

放第二種煙花囉 (TG)

10月1首映催淚彈放題

煙火+水舞+激光匯演賀國慶
片地開花, 全港各區上演

說好的國慶呢

佢地係橫掂取消就一次過放風出來
再整個輿論話示威搞到咩都取消
為十一 屠城舖路 血染香江一片紅?

亡國仲慶乜尻?

屌你呀又無馬跑又無煙花睇 ， 一齊去表達我要跑馬、我要睇煙花的訴求

世茂表示已支付全數費用

事旦啦，乜都停鳩哂有咩所謂

oh.....

仲有年初二架

推

係囉 應該未係正式取消？

巴C們
有無人記得新年果個神秘廣告
我想SEARCH番出黎
KEYWORD要打咩 ?

拿 旅遊業應該搵康文署投訴
好好地一個煙花 用個咁嘅原因取消
係政府令你地冇飯開呀

飲食業都多得你唔少

咁就要上街喇

想慶祝国慶都唔得

[拋磚引玉] 文宣2.0同地區工作建議書

唔知會唔會有自發燈光show
放d字句上天呢？

留返12年後豬年用

岩岩 次次搞國慶 但係唔係慶祝香港人
年年10月1大陸貼吧班人都話殺光香港人
根本10月1盲係串鳩香港比共產黨殖民緊

CCTVB：市區多處出現大量煙火慶祝活動，市民與警察打成一片

蘋果廣告？

10月1日係咪戒嚴呀

10月1升旗取消未??

對丫

Sosad

可以室內扯

中共會肯咩
好冇面喎

洗少幾百個空氣又好咗G chi

年年叫佢地取消十9 煙花都唔肯
今次都係示威先做到野
DLLM欺軟怕硬十9 政府

咁點得呀，愛国愛港嘅連登仔一齊幫手賀佢老母。

10.1,披麻戴孝撒溪錢

仆你個街 你叫我呢D愛國愛港人士點同祖國慶祝
祖國咁強大點會咁易認低威

垃撚圾

德政！根本冇人想慶祝

熱烈地彈琴熱烈地唱
10月1號賀佢老母

唔緊要，警察會出黎放催淚彈

又慳多筆

關我撚事

依家連中東油田著火政府都賴落去香港人抗極權者到架啦

大家一齊做愛國撚打去吊佢國慶咁重要都唔放煙花

政府落中國面？

改水炮詠香江

屌佢老母
仲唸住可以影一張
天上煙花地下催淚彈的沙龍

一齊悼念南丫島海難

我地愛國愛黨愛共產既連登兒女冇得慶祝了

Tg煙花我要佢由朝放到晚

我屌你老味 無得睇煙花 10月1號你夜晚唔撚戒嚴全香港市民同你賀餐勁既！肯定全世界都睇到嗰隻！

我要睇煙花慶祝國慶呀

唔夠錢出糧俾班狗啦，日呃夜呃

好多愛國份子， 唔撚放煙花會令佢哋失望～

好開心

驚得咁緊要

如果我哋話10.1 十八區搞集會

10.1真係香港變死城

改放tg慶祝

渣ga，好失望

不如改為放何妖天燈啦

有冇圖？
Twitter出去俾人睇下 #chinazi

10月1號黎個8月5號2.0? 全港18區齊齊有煙睇,不過係催淚煙

不嬲都唔想睇

邊個貼吧？
等我搵下

永久取消啦屌你老母…
10月1日港殤燒你老母燒花呀？

舞又冇得跳又冇馬跑煙花都冇埋呢個係咪香港黎架

十一 七十週年
催淚煙滙演香江～

fat fat

地球表示開心高興

可以考慮改放催淚彈慶祝國慶

國慶催淚煙匯演

屌 康文署係咪助攻叫人去遊行

我想睇煙花啊

多謝支持環保

我要睇煙花啊

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

個日應該戒嚴

十月一文宣要做好
十月一見

唔放煙花,改放煙霧彈匯演

南丫海難有咩值得放

無煙花，可以睇魔法

負評，想睇煙花
我好愛國架屌你老母

都唔知放嚟做乜

將責任推比我地藍絲一早做緊啦 我地洗乜拆

康文署成功爭取唔放煙花

煙花不嬲燒錢又空氣污染！

去元朗国睇囉

好呀

催淚煙

唔洗康文署

我地幫你慶啦

仲諗住出去賀一賀佢

好野

自己放咪得

等市民可以專心食tg 放題

LINK?

本身對方有隻雞蛋可以打下，但人地變番毛巾出黎擋住、以靜制動……

建議代替佢搞屬於香港人嘅慶典？

想夜晚大圍捕？

又係何妖條仆街累事

冇花 剩係放煙

天唔放咁咪地放law
我要食放題

魔法匯演？

唔放煙花姐係又放煙落市民到啦

Yeah

轉悼念南丫海難死者
叫左你個政府咪再慶咁多年終於唔搞
都叫還死者同家屬安寧

七十週年都取消

取消福利政策同示威根本係兩樣嘢黎 完全唔關事

無煙花無慶祝
全民同我係屋企
出親街都係暴徒
街有人就捉
大概係呢個傾向

無得賭馬 etc
班大叔明明唔係藍屍都插
都係班示威者搞事

香港多左呢啲聲音就少一份人支持

70週年喎，咁都取消
好落中共面啫

用黎射鳩你班示威者

好！

我屌呀
共產黨仲有幾多個10年呀
70週都無得睇

I want tear gas and rubber bullets to celebrate!

一頂綠帽搞彎左70周年党慶

支共碌鳩都縮左

維港會有tear gas

升旗都cancel吖on9

10月1日全球港人大遊行

慳返啲錢啦 屌攞去燒 又唔係慶祝亡黨

Blue water as well.

不如同大陸人文宣講話林鄭攪港獨所以突登唔去慶祝國慶

我要睇煙花呀屌

無煙花
改用催淚彈
等班福建佬喊曬口賀國慶

我要慶祝

改放TG

比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人

覺得會忍到10月2先
10.1 頭條係TG都幾冇面

十一全港燒支共黨旗

你有你取消 我地有我地活動

10.1試下掟酒.以中共既思路 唔郁手仲無面

屌！我要睇煙花

何君堯乃天人

港殤日

無煙花睇唔知有無火花睇

我重諗住果日一路睇煙花一路舞中國旗唱國歌，真係可惜

好呀
污染空氣 環境
又哂錢

大家咁愛國
就算取消都會一齊出嚟賀佢老母

都好 唔好浪費我地立稅人d錢

重有18區火花匯演

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

支持 唔好污染地球

冇煙花睇 暴動都似

官方唔慶祝姐
大家齊齊上街慶祝香港淪陷22年

搞錯唔係71
慶祝中國被強姦70年

垃圾

其實冇人對煙花有興趣

將煙花錢比有需要既市民啦

以後改獨立日放

啊sir室內升旗室內放煙火唔洗你教

雞尾酒形煙花

政府帶頭反國慶

10。1 先安全

如果香港有咩事，你諗下第日頭版都開心

好驚？

會唔會出口術?

push

(緊急)!!! 就高秀蘭一案，有少少野想分析！

斬腳趾避沙蟲

一地玻璃碎

馬又無得跑
連煙花都無得睇

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

七十週年喎

港殤日，爭取以後取消

林鄭咁樣落習帝面
想搞港獨?

應該永久取消

遍地煙花

TG 激光show

抵死

70周年做咩唔慶祝姐

慳返啲錢 好呀

多左出黎d煙花錢俾返市民啦

放條春咩。果日香港人去太子站路祭831烈士好過！

正，國慶搞到死忌咁款就啱

有咩值得慶祝？

民間鐳射匯演

咁仲有無升旗禮呀？
我想睇呀我想唱國歌呀

肯定幾日前已經圍到萬里長城咁款
你而家去霸定頭位差唔多

應該都係室內升旗

中共 塊面 貼住個地

睇黎好驚人唱歌睇煙花

慳錢呀